自从iAd关闭后，苹果就成了在线广告行业的眼中钉。 “这是他们第一次倾听”:苹果公司对广告行业采取了一种更加缓和的语气 
 上个赛季初，坦帕湾光芒队给了纽约队一场不错的战斗，在季后赛中，他们也是休斯顿太空人队的眼中钉。 今年的棒球会很奇怪。 但是太空人队和洋基队是美国联盟中最受欢迎的球队。 |尼尔·潘恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2020年7月21日|FiveThirtyEight 
 有些鱼可能只吃棘冠鱼的黏糊糊的小幼虫。 鱼粪暴露了是什么吃了破坏性的棘冠海星杰克·比勒，2020年6月8日，科学新闻 
 刺冠海星身上布满刺刺和毒素，不是一顿好吃的饭。 鱼粪暴露了是什么吃了破坏性的棘冠海星杰克·比勒，2020年6月8日，科学新闻 
 然而，偶尔出现的海星数量激增表明，通常有什么东西在吃活的、健康的棘冠鱼，并控制着它们的数量。 鱼粪暴露了是什么吃了破坏性的棘冠海星杰克·比勒，2020年6月8日，科学新闻 
 索恩还在他的YouTube个人主页上发布了一段视频，视频中他跟着泰勒·斯威夫特跳桌子舞。 吉米·坎摩尔(又一次)恶作剧孩子，泰勒·斯威夫特1989年的有氧运动，以及更多的病毒视频|每日野兽视频| 2014年11月9日 
 但巴特尔所代表的系统一直是他们的眼中钉。 见见啤酒瓶独裁者Tim Mak | 2014年8月12日|DAILY BEAST 
 这种自由一直是许多红衣主教的眼中钉，他们认为这对姐妹应该更加保守。 美国修女们希望能有亲姊妹的新教皇芭比·拉扎·纳多2013年2月13日每日野兽 
 1500年左右，文艺复兴时期的雕刻家Antico制作了一个男孩拔脚上的刺的桌面青铜雕像。 一个罗马小男孩染了头发，Blake Gopnik, 2013年1月10日 
 有很多令人垂涎的裙子和精致的丝质丝质踢脚短裤，就像有刺杯胸罩和几乎没有的丁字裤一样。 我们想要:芙蓉·杜·马尔，米斯蒂·怀特·赛德尔，2012年12月4日，每日野兽 
 泰勒提到了一些由著名的格拉斯顿伯里刺制成的植物。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 我觉得他就像一个手指上扎了刺而哭泣的小孩，没有妈妈帮他拔出来。 泰莎·沃兹沃斯的纪律|珍妮·m·德林克沃特 
 他一动不动地躺在她的膝盖上，直到刺突然松开，落在杰西的手里。 Box-Car Children |格特鲁德·钱德勒·华纳 
 然后她用左手牢牢地握住柔软的爪子，用右手稳步地拉着刺。 Box-Car Children |格特鲁德·钱德勒·华纳 
 她被感染的部位是手部的一部分，之前这部分是被刺划伤的轻微伤口。 牛痘病毒|的原因和影响的探讨爱德华·詹纳